我真係好掛住你

如果我留得住你
如果我一開始有聽你講去改
你就唔會選擇離開我
如果我哋最後冇分手
下個月18號就係我同你拍拖365日
可惜....

俾啲恆心 一年時間話唔長又唔太短
我相信愛你嘅女仔唔會見到你失戀個頹款會唔心軟

利申 我就係俾我男朋友咁樣呃返黎佢身邊

佢就係唔鍾意我個頹樣所以先同我分手
任何野都封咗我。想做咩都做唔到。我好想同佢講一聲對唔住。因為我知道分手前嗰一排佢好難受。但我咩都冇做過

我唔清楚你地之間發生過啲咩
有心唔怕遲 你繼續咁樣頹對得住自己就得啦

好好裝備自己啊巴打

有時分開下都唔係唔好嘅
反正自己又唔係特別叻
呢段時間比你自己努力下
始終大家仲年輕
我都好掛住佢
我

啱 g持樓主頹到做埋乞衣 咁條女就返黎啦

呢個只係失敗者諗法。我唔會用呢種方法。去令我可以拖多次佢隻手。btw努力緊

巴打大家一齊努力。改變自己同埋改變佢嘅想法。希望可以再拖實佢隻手
如果可以我一定唔會再俾佢走

巴打，你既感受我好明白
我同前度因爲Long D,對方有左第三者而分手
到依家過左半年有時都仲好掛住佢

但有D野勉強係無幸福，所以惟有逼自己唔好再搵佢
巴打，前面大把森林等緊你

我有試過。但佢對我嚟講太特別。咁大個仔第一次收禮物就係佢送俾我。嗰時真係好感動。仲成個傻仔咁喺街度喊。

哈哈
我係表白成功果時開心到喊😂

不過點都好，有D野發生左就好難再補救
如果個問題解決唔到，放手會更好